如果美國真係取消關係法，中共會唔會攞777去祭旗

佢搞到壇嘢咁大收唔到科
中共為咗棄車保帥
應該會要佢落台

唔會，仲求之不得

唔會 但係唔會連任 跟住之後再搞佢 好似貪曾咁

議員可用入口
(車路) 1) 立法會停車場
2) 西面政總入口(秘密車路)
3) 特首辦(秘密車路)
(人路) 所有可去政總嘅入口

林奠本身都係condom嚟，用完即棄，冇話咩祭唔祭旗

不過到時佢應該英國都返唔到

同香港一齊攬炒

咁係林奠自己笨柒遮，一開始佢已經知道有咁嘅下場

唔會
中共會正式收回香港

返唔到英國都講得出

可替換 反正選咩人佢選擇 你又冇份選

英國係香港仲有好多利益，佢搞鳩香港
英國會放過佢？